大家今日點樣羞辱獌狗？？

今日行街見到個獌狗仲敢著波衫
我即大聲屌佢老母 再叫佢幫費sir 執骨

我同事死獌狗 聽日諗住偷偷地放個飛機盃係佢台頭
再扮野行過講句：「咁咪幾好 冇足總盃都有隻飛機盃呀」

有冇打柒佢

我哋曼連唔稀罕呢啲飛機盃

著普狗真係好染

唔會柒得過山狗

_Pogba7Himoviv_